[A/I]Fate/Grand Order JP [805] 名為"資本"的邪神

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚圖:

燈神介紹:

電姆靚圖

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

名為尼痴的MK

個名好中二
但可唔可以講中文

老任比左15億YEN要求CAPCOM MHR發售後3個月先宣佈PC版
宜家比人爆晒出黎, CAPCOM應該要回水

洗唔洗斬左佢開過個,我OK架

我純粹係睇唔明你講乜
咁又唔駛斬

搶完1001光速開post 但係俾人笑中二
慘

呢句野係後半打XX嗰陣劇情講嘅
XX明明唔關外神事但都中左貴妃招暴走
打完GD佢地傾到底XX係咩事,梵高就話XX係比"資本"邪神上身

唔怕, 我不嬲都超齡中二

Funding換埋幾千粒碎石
終於中梵高

Funson

2個AC都圖鑑黨會唔會太CHUR

台主要出返黎主持大局

???

Funson無課單抽多
只係今次梵高太正了

清算25dog

AEON都有份下星期抽PS5

佢地鍾意玩乜咪玩乜,管黎做乜

我係話台主終於開返個正常post頭
大家諗太多

我欣賞恥力夠高既會員

冇 呢個都是要做

2個位有冇人加

原來一直冇加巴打 Wing added

求carry

盲左

你好意思講

呢個po得我一個真清流

台主共產黨

好想睇邪神 beast uo混戰

唔準講台主壞話

小氣簿

一騎當千又爆死

有乜唔同左

無, 只係靈衣放左入金膠舖嘅宣傳

終於打埋個死人高難 逼我用磨隊

出技動作好似唔同咗？

泳武system輕鬆過

街上好多人轉緊珠

大介寶寶又營

仲有乜可以做，apps game
夫妻環遊世界

之前復活上之前都已經傳過會再有作品接住復活個世界線落

來自深淵56

隻泳裝殺生院橫掃d外星人同高難

喵

個po名咁正常搵左我好耐

你小兒麻痺
唔關個名事

今次高難係難在吉魯個減傷盾

唔識畫畫,慘過狗

拯救對馬島未

今日睇下花江玩among us先

tama最後畫畫笑左

而家諗番覺得肥婆係黑幕好正常 佢話曬都幫每個尼莫畫公仔 點會唔知多左個

Don’t give me hope.jpg

對馬島又收多次皮了

真
由佢地諗點解得水手會發狂嘅時候我地就應該要諗到

RESET未

post名咁正常好難搵

55

今次飛高執到寶 人狼村嗰作者有料

Oh please dont let me die

bb橫行咁多年終於

早2日好似係K島見到 話佢3,4個月前辭左現職
有可能會吸佢入寫手陣

好 取代櫻井 救救剩係識馬後砲同夫人夫人嘅老福

reset咩

唔叫

你地講中文
究竟講緊乜

救對馬唔叫

Lm

我原本估係比佢地防止跌san
或者係肥婆自爆之後再召喚的觸媒
點知發展變成咁
你贏

唔侵刺客玩

淨係練左刺客

12點hololive大運動會

武肺掉率好似都唔差

3條體茅了

咁黑我尋晚打平均3場左右一粒
見個效率表都有2x%出

唔侵你玩

冇浪人走場不打了

SAMPLE SIZE夠多

我唔打了

個高難磨咗成百turn
最煩係嘲諷2rd+貞開寶,咁就無3rd,又多血

講中文

就算唔計刷呢關 今次打清地圖都唔少武肺

33粒 正到笑

開波

唔講中交

今次活動覺得iliya（志杜內）勁到仆街

我覺得泳阿比勁到仆街佢d洗效好大發揮

想問一下，一直都冇乜點用阿提拉，出多咗隻係咪可以換金膠

正常人都會升寶
金膠又唔係矜貴

4星寶5完之後就係金膠 急乜

又串 窮撚邊有咁多寶5 4星

睇下今次活動完前可唔可以打到上一百粒

冇4星即是次次兩野中5星 .gun

咁我升寶，金膠等活動攞

係窮到連5星都抽唔起

連石都冇點抽卡

唔用石即是1fu中

真 做敵人都好煩 天草式AOE

貞德個無敵,寶具一車落去就無曬個恐怖就好壞參半唔穩定

本身想升隻卑玩磨隊
打完泳比都係打消個念頭算

冇石冇fu呀

又想比人公審

?

到底小太刀右京有咩吸引力 蘑菇係咪盲左

阿介

留名睇第六章劇場版立香向圓桌揮拳

佢L4.5

暗古484得你連1億都打5到

阿介打1E同齒輪用iphone一樣......

嘩屌cls

同我話棄fgo一樣

連博人傳（漫畫）都放棄佢搵返岸本齊史救驚

終於走咗去換12mini 好好揸手

25到

排最尾
咪binc

睇到後面啲畫
第一下諗起Andy Warhol

新人延長即是咩 留班?

留住新人個朵囉

thumbnail都o_O

唱緊首歌咁熟嘅

你講宜家嗰首天空之城?

頭先果首

呢首歌老撚到呢

點解個感覺會咁淫

除絲就好似除褲咁
裙呢樣野不嬲拿高就入

肥到係水入要跌親= =

中一次武肺=6單

5條體無武肺

刷多啲拉番勻

仲未跌裝

都唔記得有裝

未有裝唔想打高難

今次件裝係未難跌D
全清都未跌

71宗*5000元

冇都照打左
用咒咪得

他媽他媽

係咪打完第五幕就有杯攞?
同埋深淵係咪非主線劇情?
今日打咗成日打完頭四個海

杯要清晒深淵先有

打到深淵之後啲關lock起晒想點?

屌啊
即係深淵班Foreigner亂入都係主線劇情?

要開圖打四天王

yes

係
打晒就會有人狼村解迷BB Channel解返個活動

望到要打多十幾萬分就想喊

咁即係迷X系列第一次係主線出場?

係

佢同阿比都係路過既角色
湊數用

不過梵高嘅情況與其話附身不如更加係似幻靈

連續3場武肺

根本就係
構成成份
80% 奇莉緹
15% 虛數相關黑盒
5% 梵高記憶+畫技

更犀利嘅係梵高成份稀釋咁都只可以阻止佢自殺
阻唔到佢自殘

湊數還湊數,
本身迷X系列應該比gudaguda更大機會唔係主線出現

我幾鐘意個邪神設定,
不過叫佢做梵高就好似夾硬咗啲,
比疑似英靈嗰班更加配唔上個名

精神污染 EX

所以到最後佢真名係Clytie=Van Goah

因為會劇透無得用

個= Van Goah加落佢只係呃人課金

我覺得佢今次活動個設計唔係幾好 啲箱應該送多啲開圖既道具而唔係啲pt 啲pt去到後面根本冇用

應該pt數獎勵既QP同開圖道具調轉

啲開圖道具出又出得少 用又用得多 啲pt就溢出晒都仲加緊

比$ 租MC Server

點解我D PT無爆

後面仲有條件要pt既咩

D PT唔係開圖先比咩

係咪未打深淵呀

無打活動

無打活動 X
無打主線 O

打緊 但我見啲新關全部都係要打邊個邊個先開到

最後打高難要廿十九萬

打完第五幕
係時侯要訓教

乜撚野主線黎 要靠牙卑打

終於+200%了

高難無隊抄

我打到尾死左一隻術呆 但打左三十回合左右

15turn打爆黑貞就死左隻武藏，之後靠雙C呆 C狐 義妹 蘭陵王打到咁

痴線

我用人地北齋打，除左死左梅林之外穩到一個點

我都估唔到會打贏左

原來燒傷可以咁痛

如果唔係張裝無突，應該可以秒埋香貞，咁就唔會死武藏

因為有延燒
應用到我方都係一樣
之前打楊貴妃咪試過血量由七千跌到紅血

地圖啲格仔係咪要開哂
寶箱同敵影都清哂都係得27萬分

要

燒傷條公式其實點計

延焼ダメージは「やけどの基礎ダメージ×◯倍(OCで変動)」のダメージ量を加算する仕様となっている。延焼ダメージを含むやけどダメージの計算式は「｛やけど①+(やけど①×延焼倍率)｝+｛やけど②+(やけど②×延焼倍率)｝+・・・」となる。

具体的なOC500%のアーチャーインフェルノの宝具使用時のやけどダメージは以下の通り。

①やけどの基礎ダメージ(1000)+
②（基礎ダメージ1000×3）
=4000
となる。やけどが重複すると、更にダメージが伸びていくが、基礎ダメージに延焼倍率をかけるという仕様のため、基礎ダメージが大きければ大きいほどダメージも上がっていく。そのため、できる限りやけどの基礎ダメージが多いサーヴァントと組み合わせるのがいいだろう。

開晒=30萬

想跟佢講88了
殺生院真係未驚過隻隻ruler bitch

爛B

隆咗胸?

撐10秒

NOBA

第一眼以為係不起眼個英梨梨

啲nemo marine 攻擊真係好撚正

不當婆既理由
1. 冇波

完!

可唔可以換對無咁鋒利既腳

膚淺到

講得好

泳裝嗰對

黑丁完勝
大又得細又得

你地LLC

櫻V得Kazura係蘿，仲要只限身體層面 切開就黑到cls

幼黑貞不了
黑貞+Melt，日日開拖

自己做拆家收返1/10都賺到笑

我覺得啦
莉莉絲真正強大既武器係義肢
不同既義肢=不同既腳交享受
你其他英靈學到咩?

by 我朋友

玩唔到腳交

會被肢解

依嗰po d人越來越痴線

咁不如玩段藏

段藏要留黎好似自護號咁玩

沒人叫你咁早上主菜

我諗緊買唔買rg豪華版

turn x

八點啦

想奶腳板

豪華版啦
有d effect膠霸氣好多

96年既歌

唉隻hg 馬沙渣古仲砌緊
早兩日又入手hg 4號機 hg zeta 同hg earth3
Rg nu mg zeta 同mg sf又未砌

玩到一次
之後

夾個下就爛左啦

老人會

JK(96年)

沒人叫你一定要裝刀刃

ハナミズキ
首歌又係好耐無聽過

RG hinu is cuming
照咁落去 RG肥雞遲早跟班佢一齊落地

Rg hi nu都會入
本身metal build hi nu諗緊入唔入
而家真係想入rg hi nu唔入mb

全部唔係我年代

上首06年架WO

禾20後

BBA力

玩到一下都計玩到

RG自護號how much?

普講定豪華版

呢首套劇早排先睇完

有乜分別

步姐

豪華版多個地台同effect件

豪華版多雷射同噴射effect parts
霸氣度差好遠

RG 1/144 自護號售 6050 日圓（連稅），而 RG 1/144 機動戰士高達 Last Shooting 自護號特效配件套裝售 9900 日圓（連稅），預計 2021 年 1 月開售。

好似好好丁咁

而家係預訂?

好似而家日本高達展賣緊？
可以睇睇youtuber片睇下隻野點

就係睇完覺得好正 本身已經對自護號有愛 好鍾意獨眼系機

0079好多機都好撚正

悶到唔想玩, 等新野抽

出裝仲多過武肺

wa diu

我武肺同蛋都無見過 無心機再刷

基本上要買迫著食多3900yen

yes 真係有雪之華

幾時出碟

有冇啲特效兩回事

會唔會唱東愛首主題曲

同rg nu一樣買effect抵玩好多

現代??

10年前

呢首就真係現代啦

原來今日女王生日

阿比寶具打穿肅正防禦

比佢解左?

洗咗防禦效果
肅正唔包俾人洗效

強化解除>對叔正防禦

打極都唔跌禮

#me2

打到好支力

團長把聲好似百鬼

岩岩都睇完

真係勁似

周任又要抽野

正月前仲有一篇主線級活動同聖誕

mo$了

主線級應該係地獄界喇吧

死線戰士，一飛衝天
終於得閒打

道滿

唔比屌sosad

chur

請假清左佢啦 唔好曬時間

為飛高請假

攻鬼佬市場

仲要抽唔到梵高

打剩玉玉同高難 聽日再打

認真問，速刷有咩要注意，求攻略

對住appmedia打
飛大半劇情
廿個鐘內搞掂

廿個鐘
btw，唔飛劇情，飛咗仲玩咩fgo

我未睇過FGO劇情

咁你有時間咪睇哂啲內容佢
我都只係睇咗三分一到

我未玩過FGO

你搵我做乜

逼害deadline fighter

抵啦 古戰場得你咁開心?

天人團帶領我四勝

打唔切?? 我岩岩開始打

好chur

very chur

點解我打到有聖杯，都見不到楊玉環那3張指令紋章？

開曬圖未

打完故仔就有聖杯
試下行晒個深圳
或者去wiki睇around 咩位

印象中要開箱先攞到

今次都唔知係繼第幾個活動之後第一次冇做deadline fighter

刷多啲拎去賣錢
$1000粒

飛高幾時肯出交換素材系統

本身齊4個就打reset

CLS

今晚

都預左

都會發呢啲夢，就快啲推倒後輩啦

G

典忍

紅色腳甲油超戰鬥格

應該都就嚟㗎喇

隔離哭緊

同輩平胸又一d都唔仁 不了wfc

究竟邊個天才set到要差唔多開哂個地圖先有得打高難/ 拎結晶

問下迷葉黨

唔好打高難咪得囉 得個一甩晶

開唔哂地圖會無咗兩粒

仲有人做迷葉黨咁犯賤乜?

呢到只有兩分法 唔反葉即是迷葉 好多25dog見到出隻香少少既角就不反了又叫爸爸

我諗住開埋地圖就算

無腰骨

要打多五/六條體先開得哂全地圖
好撚麻煩

自然回都輕易開晒啦

冇咁多開圖料 要食果打

下年再打👌🏻

你講下你無打幾多日先

下年就會話等到入MAIN INTERLUDE先打
如果仲未棄嘅話

食緊銀果

大奥都未入
有排先輪到佢

大奧易搞好多

日日都有清體

今次呢個活動既煩膠度都有返咁上下

大奧㩒下地圖就得，fq唔打都得
呢個打完fq又要自己開地圖同打下野

係最上2層鳩磨唔打落去打高效率關

做任果d咪仲麻煩

其實係成日都唔記得咩職加咩地圖料,跟住90+又兩種地圖料溝埋
不過都打曬了

Dio間公司真係比四宮集團搞

你老味熟肉先出咗幾個鐘就俾人劇透

要落去下一層首先又要用開地圖料 又係要局打啲低效率關
尋晚先食果開晒3關90+

收島風地獄界配布Tamamo witch

阿波羅羊同梵高 兩個居然冇對話

仲以為梵高會本能追住阿波羅羊周圍走

最快都要完左活動先更新語音

我未睇
屌你老母

免費派街

屌你雷姆

NOBA個FD

護士咁多色圖

幹你赤阪

打到深淵 點睇?

Proto梅林是超強紅拐？定係強化梅林？

超強紅拐同強化梅林有乜分別

其實手機係咪真係會落地女梅
應該唔會出兩隻性能一模一樣既英靈

邊個同你講會一模一樣

女梅要有能力令到紅咭回收到NP先做到"超強紅柺"

你邊忽見到梅林同P梅一樣性能

以後無錢課金嘅話可以去感染下武肺 咁就7單

中完招仲可以賣口水,致富大計

入會再收下線 下線再收下線 每個人頭收番500

好返可以再中

正常加攻加卡性能+藍卡NP回收判定/每回合回NP？

TAMA清唱MF同時視聽

岩岩係巴士見到個台仔跳制, 話咩我琴日講左會睇唔到又唔理

垃圾台仔
VPN幾易搞
我中學都識啦

2020仲有人唔識搞VPN?

依家出90+會唔會就係想推紅卡上位，90+都唔洗點靠np回收

TAMA演唱會

咁樣首首清唱仲正

果邊時間差都唔係差太遠

同步到就有埋音樂

MF LIVE 2021
2月5,6日

想去睇

搞掂左武肺先算

Tama嗰fd不如都係轉去玩恐怖驚

比d respect

如果用本來把聲唱其實都唔錯

初號機lily

低音大姐姐聲黎

場場金，場場餅

唱逆光

原來船長都幾大隻

佢才能唔喺唱歌到 專注打機應該會多人睇好多好多好多

Bingo歌都唔揀定聲線唱

本來90+就係要你地重視番單體寶具
而單論戰力紅卡只要夠NP一野轟落去就完場
邊駛諗換人同system

尼莫打金料90+

原來泳裝殺生院都即死到D骨

造球關

主場都唔用以後就冇得用了

無升過 用肥雞

無中過

12點就夠鐘

如果宣布手遊化立即轉職sq黑

大機會NS作品
之前有篇KH音驚 野村受訪嘅時候講過，應該會短時間內再黎interview

巨大的邪惡

NS+PS

唔知NS玩法會點狂fing?

打完玉玉拎完杯

新作
NS + PS4

前作3年後
上次未死嘅死神都有幾個出左鏡
戴兜帽嗰個直頭做隊友

首remix 岩岩睇埋動畫PV2
轉職手遊天尊衛兵了

D肺然便秘呀？

我見過一粒咁大把

世紀騙局

其實個活動唔算chur 伊利亞100任個d重chur
做到尾先有惡墮靈衣
但係今次活動你唔打高難 十幾萬分搞掂 你剩係蝕兩甩晶

已經好蝕

點解護士咁撚紅

我少角咪唔緊張囉

刷FQ仲多過刷活動

仲有兩日 開曬佢啦 又唔係難

我有打
遇到伏活動 提下呢到d dl fighter都好既
不過今次真係唔chur 以前個d100任伊利亞 我最後一日打真係打唔切
到依家我都未有惡墮靈衣

因為係女裝boy？

一陣caster擺伊利雅先

唔係女黎?

一日未除一日都唔知男定女

蛋都唔係多好多

其實係邊個刷病毒？打完其中一個外星人先有？

在 PS5 發售後，Sony 雖然低調，但仍有些「公關機」送到了全球各界名人的手上，當然無非是希望透過他們的影響力，能多多幫 PS5 宣傳，畢竟一台 PS5 售價還不到 16,000 元 ，比買這些名人的一則貼文都來的便宜許多。
這位英國真人秀演員 James Taylor 也同樣收到了 PS5，只不過沒想到他前一天收到 PS5 還在 IG 上感謝 Sony，隔天就一個轉手以 1200 英鎊（約合新台幣 45,600 元轉手高價賣出，並表示「因為我不喜歡 PS5」。

係 90+狂果關

開晒所有箱都未夠分是咪正常

係
一定要開得多地圖先去到29萬

unlock咗高難關,
嗰五百萬qp就豪俾佢算

cls

屌好撚得閒

屌第4海張圖要開幾撚多先得

是但一個4格黑影開晒就有主線

呀榮點打

用非藍寶具嘅野去打

完左了
是撚但用melt+護士車撚爆左

咁快又更新

CCC

樹妖後都未拎杯

打埋大外星人祭先有杯

聽日有維護 又想開活動

最多HUNTING

幕間
然後星期五開聖誕

太早 下個禮拜三先啦

年內仲有一個主線相關活動
下星期先聖誕會太遲

Mofung

淨係想抽野

輸唔切錢嘅賭仔唔好拖埋我落水呀

我唔想咁快要還債

狂射歪算唔算還

最怕歪都無得歪

出殺狐歪術狐就算還

岩岩拎左聖杯 係咪打唔切全清???

ps.今日應該唔通宵

我不嬲知話打高難要開晒地圖
但我清晒紅色怪都差幾萬
開晒d格個度有幾萬分?

拎左杯仲打黎做乜

重有無野漏??
唔係我想唔打 問題9升10個甩結晶 我真係太多

重有綠色怪未打

有D寶箱開左有幾百到一千分

第四層有D怪係冇聲納發出
係咪miss左

姐係要開晒d格- -攻略網d寶箱位唔係100%準

打晒啦個6個黑影

第4層未行主線就開唔到啲怪黎打

地圖上嘅野個個都唔同，一定範圍內random配置

ok 我應該衰係寶箱到 thx QQ

鬼滅單行本最終話加多14頁
再加25頁omake

Pako老師 永遠的神

屌d 90+關好垃圾

仲未出最一張禮, 搞到高難都唔想打...

斷手斷腳再打到不似人型

我OK呀

嘩 XX關差啲炒車

TAMA會唔會太勁 乜都識

仲話有好多音樂既夢想

真係好勁 遲D會唔會見到佢作曲填詞之後自彈自唱

佢之前已經改左首動物朋友OP唱

有VOICE DRAMA買

呢隻野又勁又萌 岩岩今次活動先升

超高難黎

幕間要友抽？無留意開

泳melt已經勁左幾個世紀

唉唉又勝

4I係咁

場都未入過已經直接100再啪左各25金狗

頂 係4層開到啲未打既敵人 又冇紅影得個一格點搵

咩呀，是但一個陰影旋渦咁嘅野開晒4格就開主線啦喎

主線打完啦 儲緊29萬分開高難

新手邊有咁多資源升角 體諒下人啦

cls 我真係想知呢個開高難既做法係邊個諗出黎

哦
但第4層無紅影但都有黑影一樣搵得到嘅

高難同結晶set到去全開箱全清怪嗰個數，淨低嗰啲全錢就差唔多

寫手有提d人快d打到深淵
但係今次開高難 同清晒d限時限定野就停 個個range應該係有史以黎最闊

唔係未出禮我真係想放棄 而家睇下出禮先定清晒啲圖先

【予約受付開始】
『劇場版「Fatestay night [Heaven's Feel]」Ⅲ.spring song』のBlu-rayが発売決定ーー！
ANIPLEX+限定特典は「アニメ描き下ろしA3キャンバスカード」と「アクリルジオラマセット」の2種類となります！#fate_sn_anime

▼詳細はこちら

連搵到幾個黑影終於開到個高難 順便跌埋禮

深淵已經開左一半

收到風你是騎空士

on撚9設計
曬時間

抽唔到尼莫bb活動都唔打

4gaylo

不知幾正

明佢想營造個種深海潛航既feel 但真係設計得好差

唔撚打了
need88

Deadline fighter成功

眼訓懶得諗 直接3咒車過去算

開格仔 連攻略網都答你唔到點開先用最少料

開格仔3種料 料要打效率關 開新關要分 分要開格仔 無限loop 搞完一大輪最後同你講打高難要開晒4張圖9成既格仔 我只能夠講諗出黎個位真係天才黎

開幾下又要返去刷料最撚on9

爭二千幾就夠三十萬,
不過仲要開多二十次格

一陣爆一兩粒果打埋佢算
高難就算鳩數, 唔想用腦

300000 係要開晒
咁個d 全清既老屎忽一定屌 點解唔早講
我一早知既話 我計好晒d格仔點開一定慳番幾十場體 講真
係抵屌 你唔知頭唔知路 初期係咁鳩開格 後期要晒一甩炮彈 去填1格

高難好易 至從有左c呆無難關

梵谷醬都覺得好chur

希望姐妹戰可以見到家姐單挑排山倒海嘅影巨人

打玉玉都炒咗兩次車
諗緊高難死硬

隻野係難 我用貞德 泰王磨過

可愛最重要

頭先用殺生院破佢第一次無敵但破唔到第二次
就算後面仲有阿榮同泳BB都差少少炒
好彩BB唔怕燒先最後打死佢

好簡單 陳宮5sup射過去 唔夠就令咒

好似係喎 無諗過

高難咁試得唔得？唔想咁燒腦

抄片咪得囉

新手想入坑
請問台服有咩問題

開始打活動

有女係chur啲
打機都無時間

佢就係想人咁話佢
特登無視

True

咁夜仲唔訓

屌,仲有一層既

你打咁快既

台服＝小支服，b站有份

點解deadline fighter都會開晒

都唔係deadline啦吓嘩,
我星期六開始打, 星期日就拎咗杯,
剩低嘅就係掉十零粒果落佢刷就搞點

幾點完

12

琴晚打到4點,岩岩8半起身打左陣
仲有時間,煮個面食先

Best Story Telling

打條女打到4點

比條女打

8半繼續打條女

以為最近信勝活動營運生性
轉過頭就請玩家食d咁既屎
又長又臭 奬勵仲要差

海域探索啲料好和味喎
武廢 金強 無花果嘅量, FQ打10000體都唔會有咁多

唔識英文，右下第一眼睇咗做stupid

首先 要有角想升

除非你以後都唔抽新野架姐
呢3樣野有2樣都做左新角必食嘅料

deadline fighter而家先開晒格

幾個月先可能有一次中標
一直都靠minimum pay升角 次次都岩岩夠數

deadline fighter啱啱先con完高難

2.3同2.4啲料大部份都未用過
反而係極光鋼就刷極都唔夠

Deadline fighter 要返工，

Deadline fighter 完就返工，

你地咁好心機打埋500萬 我打完高難當完左

無打高難

開深淵果日已經打晒

自回體都已經溢出探索料

【LIVE】林 女 士 發 表 任 內 第 四 份 感 謝 終 央 報 告

條題已贏

肯出聖誕龍娘未

得啦，今年d game awards係咪可以唔駛睇

條撚屌係到浪費大家時間

刷極都唔出蛋同肺武，con完高難就完

今朝開早，唔係會喪刷最後一關

頭15分鐘全部大灣區同點樣跟中央路線搞好政治
屌啦

佢根本唔會諗真香港人

如何協助年輕人北上就職
經濟如何與終國接軌

就算假香港人都唔會諗，佢淨係會諗大6同胞

完
死線戰士勝利

三令咒踩線

鬼滅最終卷初版已經出395萬本

算唔算挑戰成功

係都尼祿先啦

帕多嚕帕多嚕

收島風係新。蝦娘為左搶聖誕節對戰尼痴

龍娘japan

Japan衫

入左場高難佢啦

蝦娘已經係過去式

過氣埃島

呢度個個都迫害佢

蝦娘係雞係過氣
倒貼30蚊都無人要丫

我要 仲唔俾30蚊我？

其實如果以人氣角色會出配佈黎講
尼祿到而家都未有係有少少奇怪

tamamo

人氣角色喎

3呪車過

今次高難如果借到北齋會輕鬆

渣ga

茹西話無藍邊了

Nani

黑邊健在

iphoneXS

喂你好撚渣

21:9機先有黑邊 好似係?

我就爛

呀
係咪16:9同18:9呢2個RATIO先無黑邊

跑狗係全畫面

更新左未呀

電母你用緊幾

11

更完即刻冇左

正懞撚

體驗左尊貴藍邊個幾禮拜咋

我一個禮拜都無

轉SONY機, 有高尚黑邊

Ipad Air2仲有尊貴藍邊

即係啲4：3機仲有？

新版fgo終於唔使再縮細個畫面玩

pixel從來都無事

係開高難好麻煩之外我覺得個活動算唔錯

祈求天地放過Big 4的人 要放工的永遠未放工
從來未順利遇上off peak降臨 レム仍然未放工
祈求天父做十分鐘好人 賜我一張被 在辦公室瞓
有暖水 同時亦有鋅盤刷牙
同事勤勞又細心 Big 4有護蔭

喊jor

最後一分鐘入咗
掛緊機，chur太盡，一陣有心情再打

屌仲開心過送自選5星

皇恩浩蕩

繼續反叶

希望有啲複刻活動打
我想拎番啲活動角

柔道聖誕柔道聖誕

幾時出返梅林 新手想抽番隻

最快可能新年福袋
或者主線2.6出返亞瑟王特異點既話唔知有冇梅林份
睇完garden of avalon後好想睇到梅林同saber同框
其實梅林都係真心為saber著想

我以為呢世都要玩藍邊go

體驗左3年呀屌

一陣冇藍邊好期待

射左

2200DL

式部

個menu

復活道具 靈脈石
可用範圍 1部序-2.5.2

張新綠膠禮係醫生

MISSION派石多左項 升禮裝LV

竟然有 full screen

禮裝100lv同限定任拎左30幾粒石

星期五真係好大機會再開野

20+14

可摸以唔好燈

開寶都係變番藍邊

怪到傻

又撚狗

同埋d 位去晒左手邊 要習慣

咁on9

改D唔改D

我寧願佢將原本畫面zoom大少少填左個screen佢

最左最右

無得zoom
因為有D寶過場會轉鏡頭
要逐隻check

真係一開始我估咁，啲寶具CUT要任部執過晒先得

之前睇慣藍邊冇乜野，而家發現係2個世界

21：9機係咁

葉狗Genius

課唔課紫式部好 好驚畀台主燈中

過幾日睇下有無風先

你答我,邊度有王屬沙煩打

襯兩倍極大成功食返上次gudaguda啲禮裝肥
一次大成功都冇

「Fate/Grand Order」がiPhone Xなどの一部端末でもフルスクリーン表示が可能になりました！
「Fate/Grand Order」の世界を、より多くの端末でフルスクリーンでお楽しみください！

※一部の端末については非対応となりますので、あらかじめご了承ください。
※一部の画面はフルスクリーン対応途中となっております。順次に対応を進めていく予定となりますのであらかじめご了承ください。

◆リニューアル実施日時◆
2020年11月25日(水) 18:00～

之後仲會繼續執

好彩寶石翁有100 其他都無升

快手打埋星間佢唔係陣間又開活動冇半減

之前潛行有關有

個復活石冇睇錯好似話會過期?

有七張裝100咗
係咪即係唔洗升新裝就有個廿石拎?

係喎屌隻金閃

係
完左就消失,比你2200DL期間推主線用
一共有10粒

咁樣強行叫人推, 黎黎下個活動就要求2.5.2

養下生咪幾好

一早打哂嗰10粒嘢就完全無用
直接比我換qp仲好

醫生禮裝

QP都係無用嘅野

咁個幾粒石有乜撚野用

開藍邊寶具真係好礙眼
快d執埋佢

rin 禮裝
好睇唔好用

寶具我估佢要執晒全部人先一次過改
除左寶具 仲有好多地方要細執

以後每個月又有大把野可以更新

維護是好文明

個畫面勁唔慣，
可能係左邊個m額關係，
右邊空左忽好奇怪咁

1pack掉落咸水海

醫生禮裝!
阿紫PU又可以慳石

>New Servant ID values added
>Saber
>Alter Ego
>Caster
>Lancer
>2 Riders
未證實消息

叫apple 鎖返個account 戒賭

道滿出黎玩

呢度6隻新沙煩,夠一個主線

又係無assassin嘅一年

叫牙葉俾返條藍邊你囉

突發
原來myroom嗰個係玻璃浴室

新年女梅林 我話ge

已抽，得阿塔寶2

黑點要開啦

Saber 渡邊綱
AlterEgo 道滿
Caster 晴明

我寶二上寶三

乜又係你啊賴光

竟然無左藍邊
但係我21：9 mon都仲係用唔晒有條黑邊*2046

Lancer 碓井貞光
一野推2個4天王出黎

交收真辛苦

去mk 見4mk

會唔會咁多日本呀

今日我著尼祿毒t

又笑毒撚

有幾多同西方地獄有關的英雄先

仲未有村正

我呀 盲能左

個陣用部中風機lag住睇阿比招寶具
睇到佢由鎖匙孔入面zoom返出黎個陣會有邊框
呢d有排攪

下場道滿主場
成個平安時代出哂黎都仲得

最快都2.6

劇情有藍邊

戰鬥無

照飛高傳統可能相反

大隻到

你d野最能重

寶具畫面同劇情場竟要逐個check逐個執
插圖要補完畫大張
都唔知要搞幾耐

街G有全景

有生之年竟然會見到尊貴藍邊消失既一日

尊貴藍邊沒有輸!

冇左藍邊唔尊貴了

DW執既速度一定慢過出新機
永續藍邊

又多左款藍膠既

一直用緊16:9仲未體驗過尊貴藍邊

比人追主線

有乜用?
BTW醫生禮 又人血禮裝

當三令咒或石頭黎續關

以後唔想打就用一粒

岩布仙尼.jpg

個filter個度有個乜乜開催順係咪event先後咁解?

梅林又搞事？

早講嘛 收少你十蚊

我4月的

到時show身份証交收有10蚊折扣

咩以後
淨係比你用到2.5.2，完左2200萬仲會消失

19:30

21:00

等我打FQ用曬佢

主線呀清

咁我地呢d勤力玩家有乜春用

新手卡關時串柒佢

你呢啲打主線洗鬼con機

無腦陣照con

係喎17DL之後 文西工房冇5張呼符換
手痕想換下抽都冇

對於民主派指《施政報告》只是面向中央而非面向市民，林鄭反駁指提及中央是因「中央關心港人」，又笑言「阿Q啲講，係施政報告冇其他嘢可以批評」，強調中央支持《施政報告》是為了港人，而非行政長官。

對於《施政報告》把「反送中」運動定性為「反政府行為」，稱有關行為是反對政府，又稱有人強調當選後會反對一切議案、迫使行政長官下台，反問不是「反政府」是甚麼？她又認為，問題是一國兩制落實不好，故一涉及中央便反對，故要「正本清源」。她又指，部份抗爭是因「深層次矛盾」，故提出多項改善民生建議...

我份施政報告簡直完美

施政無懈可擊的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

冇寶石翁又冇突滿黑杯，冇得做禮裝任

屌牙 咁應該補多粒石俾我地啦

終於可以知邊啲可以食 舊禮每樣留一張算

條ui格硬拉長左都幾撚柒

主線限定

阿Q

聽佢頭先個傳媒答問會
佢咪又係縮響保皇黨後面先敢吠

冇左尊貴藍邊

寶一收手

一出已經bo5左

又中 .gun

無限錢

好窮

開寶會出番黎

下

抽埋都追唔到bo2

冇左尊貴藍邊
好似變左新game咁
但主頁左下方資料擋住左個立繪, 睇得好不爽

性女

你質疑我,即係反對我,即係反政府
你知唔知犯左國安法

護士真係好正
可唔可出靈衣轉走船長

個ascii2d食唔到連登d圖link

家姐

開左張圖出黎再search

定係你search J圖bot啲圖？
佢直接抄高登po條link黎貼
高登自家up圖係ascii係用唔到

this

求大大講解下進行度即係點

不論1,1.5定2部，主線行一個箭咀

即係要人推主線

都好肯定嗰個主線相關活動要推完2.5.2

佢副body正但唔知點解少h漫

HJ半Q，賓周都斷

咪就係,原版泳裝版禮裝版

20次一下大成功都冇

真心今日開心過中5星
以為成世都要用藍邊玩fgo

051,795,096

好多位

06071357貞德

話說我清理d冇on既friend,
原來椎名ましろ巴打個acc畀叶狗bam左
究竟搞乜鳩

黑卡應該係

又有新野 定係之前有提過?

可能同魔槍巴一樣年頭淘左嗰批平itune卡

疫情肆虐全球，許多公司不得不暫時讓員工居家上班，不過也有公司看到在家工作的好處
，決定讓原本的權宜之計變成長久制度。日本遊戲開發、發行大廠Square Enix（SQEX）
今（25日）宣布，從12月1日起正式將在家上班的模式「永久化」。

雙子座可摸以換做家姐同阿妹 兩邊阿哥同細佬都唔係好掂

日本公司竟然會咁先進

咁係咪代表唔洗收工

日本奴工

wfh嘅話 唔介意夜晚覆email執下手尾 起碼唔洗扮工慳左好多時間

想問下用緊Xperia 5 II嘅大佬們
除咗fgo有尊貴黑邊之外用落有冇咩伏

H added

小黑自爆都阻唔到既BOSS

起雙飛

大條道理叫你OT到夜一夜仲唔使補水

++

但係唔使迫JR

@mk痴

added

迫JR有機會迫埋JK到

然後癡漢罪 咁就一世

都係 既然可以送俾kol賣 即係好多貨啦

我見佢咁多寶五,仲要係巴打, 搞到hold左二百幾日先del左佢
原來係bam左真係慘

葉狗折墮到要改走藍邊
準備執柒

叫孽狗整到寶具都無藍邊先好同我講野

十週年執柒果時既重點福利黎
會唔會後年啲新沙煩開始無

24 * 7

JLPT又取消
幾時先可以攞得番持續進修基金筆錢

資本邪神真係好恐怖

細佬好正喎

今日支配者

佢生日

無 應該係用黎解田中伏筆(仲有人記得佢嗎

……唔好用我講呢棵野係空想樹

無藍邊

屌你老母2020年乜撚野事

好耐冇追 依家玩到咁

正常啦 又吸毒又多廢老病

上帝之手rip

收咗手，RIP

點解咁少ntr卡多克既h漫

我都想知

王女同內田骨科ntr本咁正 但反而無